普捷天奴完全將高普比下去

普捷天奴早高普一年教
兩間球會財力差唔多
利上年都係啱啱好攞到歐聯資格
點知今季搞到咁
而普捷天奴砌到隊波幾有睇頭

雲加呢

班土炮有d距離
人地ali dier kane
利? 冇
gk 一早有Lloris 已經贏哂

佢仲教緊你就知好野啦

利啲土炮大把，但都係二線頭

張伯倫已經唔止二線頭啦

調教防守佢先勁
睇住羅里斯由前面四個雪榚筒
變到有時會係條防線最唔掂反而係佢

張伯倫就唔好拎出黎講啦

羅列斯都有經過吐血既階段囉

可惜利啲雪糕筒練整都練唔到個神龍出黎

但係有羅列斯

米勞列子彈都接得住

係唔識接高波

比起哈利列納個陣真係好好多
當年條黃金中場咁就俾條撚屌浪費左
又唔買啲好前鋒配合下
後防又唔執
見到佢就憎
扮撚晒野實則做獌既私家雞年年送6分做4弟

如果巴爾，摩迪仲係度
一早拎左2次英超

高普執防線就最廢
條防線上季柒足一季
夏天竟然只買個左閘，仲要後備
結果繼續瘋狂輪流派膠

救12碼有一半成功率

嗰條中場線真係唔講得小

屌你 串夠倫仔未呀死基佬

後防真係進步超大
家陣對比利時中堅拍檔唔比人搶基本上都好穩

以前明明雪榚筒黎咁款

高普執防線求撚其咁
教唔掂啲人又唔課，慳得就慳

其實高普真係好硬頸 死攬433
只係識高壓逼搶 打咩隊都係咁 無咩針對性可言
又無改善到球隊既弱點
除左熱血真係唔知咩賣點

戰術問題大啲
始終傳統英式踢法
但黃金中場線絕對勁過依家中場

比利時孖寶應該係熱刺史上最勁中堅之一

上季打高壓逼搶搞到啲人傷哂
對住大巴又唔識破
永遠冇幾種plan

有兩樣重點少人知

一樣就係三個都阿積士出身
同一套體系大，超級加成。

第二樣就係華湯根 toby係真正打過閘，唔係登腳果種。D山係中場變中堅。三條友都有d技術又唔慢又有進攻意識，所以唔會有cahill lovren果種笨重感。肥普都唔洗點tune, 係教佢地狼死d就夠。

熱刺球員世界第一

想轉捧熱刺了。。。屌打利記好有冠軍相
手下留情唔好炒咁多

我覺得toby先係重點
之前華湯根堅柒

雜種狗又玩心戰

king of the world, International

都係
黎左toby即刻有加乘
諗起老納果期用埋果啲卡保爾 伊高圖 洛里斯未死都算係咁

對上有料係咪已經數到蘇甘寶

今年利無改善過
明明近年食住熱刺

心你老母
次次對利都比人打到死死下
驚左

弱隊出勁龍，求你地比多季時間我猁啦

弱隊出勁龍依句應用唔到喺猁上面

仲記得三四年熱刺中堅dawson廢到呢，，。。

你意思係未夠弱?定個龍無得救

dawson 拍住king 果期勁到入埋國家隊囉
係有條kaboom 搞到柒晒

king太易傷啦，浪費左，不過熱刺由英人中堅孖寶變做比利時孖寶係醒既

唔好唔記得肥普未黎之前華湯根真係笑話黎 場場456唔係佢自爆就係兩閘爆

熱刺由卡保爾 巴斯sean 呢d垃圾去到華湯根 山齊士同toby

高普呢條友硬頸到lovren 唔店唔買新中堅 後備又慳錢買個二流德國老中堅當買左人

又升d唔店ge英國後生仔上黎頂檔 大佬你教緊英超呀 明明自己套戰術咁高要求 但佢搵班廢物去execute 自尋死路

湯根今季仲醒神過Toby

老納同洛里斯都唔同期

湯根第一季加盟都唔係炸彈
仲成日入波
入埋嗰季最佳陣容

以前華湯根係俾人屌到仆街果啲黎
但呢家都穩陣
就好似施蒙尼識點調教高甸同沙域

高普最大問題係唔識執防守
可能你俾返路夫雲等普捷天奴教，佢都會勁左

懦夫雲係修仔踢到曉飛個期咪肥普帶修仔個期

老納果期明明係利維買人先執到VDV

唔賣古天奴一早估到咁
成班人心涼無心踢
賣左買到起碼三個世界級後防

賣咗你估會買人咩

老納時期應該未有洛里斯下話

利話買雲迪克, 我諗過到嚟都係差唔多, 條防線係唔識教多過質素唔掂.

雪糕筒已經係再上一代dawson kaboom果班啦

超人明明一開始果陣勁到成日吹佢加盟巴塞
而家比人講到係水貨咁

琴日個山齊士都幾穩
估唔到新個代荷甲後衛踢得掂英超

有段時間變左雪糕筒

差個柏夫尤真高

歐霸對獌個陣都踢得唔差，有速度有身位

老納個代係gomes
Kaboul dawson king gallas
個個都 30+

拍住kaboom膠美斯呢d

普捷天奴勁，佢手底班英撚入哂大國腳咁濟，淨係呢一點其他領隊可以去含撚

跟本係普捷天奴勁
熱刺係全英超最難教其中一支
都執到咁靚仔

肥普真心屈
最勁係用到低人工留到班波

普捷天奴係勁， 但係班後防踢到咁都可以怪高普？
高普叫d球員派膠？ 唔高壓學人玩防反咪一樣先失456 球

買人用人 係教波入面其中一環

kane都只係10萬磅 但佢傻撚左竟然想做one club man

進攻都唔同喇

韓仔，kane, alli 打反擊好撚爽
對比下，利記就永遠一條大直線比沙拉

係阿狗果時都仲有二線頭既 而家三線就差唔多

去到中超，應該拎到十倍人工

夠哂弱啦，係個龍冇進步

證明 識教防守係幾重要

熱刺班友之前後防天團變到宜家咁樣

你應該慶幸walker已經走左
又左面夾硬出奧里亞

否則6 7粒都有

進攻其實冇得講
利記後場咁撚樣點踢
早兩年熱狗咪又係俾利狗炒
上年都仲輸緊俾你
依家一場就轉哂風向

其實呢場唔係我地勁 老老實實

v5岩岩黎個時咪膠黎

屌打埋摩狗啦 摩狗對猁完全反擊都冇 雖然話作客難打姐 但都未至於一兩球反擊都打唔到掛

V5岩岩來果時已經好勁，一個carry 哂班雪糕筒，只係早兩三年跌左，一直到toby來先重拾勇態。

你班友唔好聽到人話佢果時廢，就個個跟住講。

岩岩黎果時作客入波贏費蛇獌3:2
但之後唔順超456果期佢場場派膠

點解臭利狗柒又關高普事？高普唔係到臭利狗都柒足廿幾三十事架喎

睇親佢都膠

佢同TOBY HEHE
勁夾

利物浦要一個油王

nothing before the oil money

今場冇文尼 成個下半場都係沙拿個邊去 傻既都識mark 係得古天樂有時神來之筆

佢初初果陣成日係好撚高章
以前有場軌4：0熱，有一球就係佢係後場玩波派左膠

嗰場唔係啱啱嚟喎
已經係第二季啦
同埋嗰場佢係打左閘

肥普教西甲嗰陣係敗走，接手修仔嗰陣，又係頂替勁得修迷歡心嘅艾堅tlw，估唔到佢咁撚堅，去到熱刺初期都柒，但近幾年愈帶愈掂，班青訓個個都好那勁，踢到咁鬼勁，但你又唔覺熱刺班人會傳走，呢個先最奇

短短兩三年時間將隊波由年年俾人456 , tune到全英超最佳防守，你話佢mma都好但真係有料到，防守真係好硬淨特別中間果幾條絞肉機

尋晚除左沙拉靠速度偷到球，其餘時間費明奴同佢跟本俾熱刺3中堅mark到身都轉唔到，一轉身就拍甩腳

個時炒Atkins d人屌哂鬼
之後收哂聲

兩個比利時老友又唔同既
默契好，大家都阿積士出身

同哥帥一樣

toby好似未續約新約？

高普 當年教多毛毛都係咁上下喇
一季好完之後個季都係仆街

覺唔覺高普只係用激情黎掩飾自己既廢呃下飯食

球迷受落咪得

兩連冠

肥普直頭將摩佬同哥迪奥拿比下去
肥普輕鬆屌打猁，上週獌對利仲係度守
對住老虎撚仲唔攻

另外哥迪奥拿暫時係有成績
但係人地肥普用少佢幾多錢？仲要帶到隊熱刺踢得咁好

咁又吹大左

肥普都係今年先開始有唔同既戰術調節
淨計戰術上同哥狗個班仲有距離

一直都唔明馬體會點解放棄Toby?佢踢馬體果時好差？

首先cv已經差幾皮
而至哥狗完全可以將佢套打法發揮哂出黎 大大都大炒對面
肥普仲未做到

你話教細路用青訓 點樣將球員成長 同 執防守體系 依幾part 肥普真係好勁
但一去到要進攻 點反擊依啲 同哥迪奧拿個啲仲爭好遠 啲細節 走位個啲都仲係甩甩cut cut咁

肥普戰術之前主要都係繼承比爾沙同參考哥狗
而且好少每場針對性戰術

比爾沙徒弟

哥帥果班咩人，熱刺果班咩人，論人腳熱刺差鏝成個馬位啦

你肯定佢地交換隊波
肥普會教得差過哥狗？
今年鏝仲未受傷患考驗 成條龍骨剩係傷過阿古路
等如上季車仔勝利十一人由頭打到尾一定Fit

但都唔係4打2 5打2唔入嫁麻

今年反擊已經好左好多，同肥仔開放左戰術。
之前點都淨係打死一套，換人唔換陣，而家已經識針對對手佈陣。對鍠打雙前鋒，對多痢打防反。

本身高甸同米蘭達正選
佢後備
但之後米蘭達走應該留佢啦

佢好似係馬會得閘打
係去聖人先打中堅

一季將石頭文迪又水貨變成救全家

唔好on9啦
識教非豪門唔代表識教豪門既
你睇艾美利教巴黎幾柒

講真肥普壓得住熱刺班後生
唔代表佢去到鏝城會壓得住班大帝囉

熱狗本身隊波都勁過利啦

羅渣士年代留底成班垃圾

熱狗上手留低有卡尼 羅里斯 維頓漢 艾歷臣

壓住阿古路狗仔式瘋狂中出廿連發

肥普會支持阿根廷幫

愛美麗條柒頭似文仙尼
剩係識打主場
之前教西維爾成季西甲主場好似輸巴和鍠全勝，作客輸足8，9場
教華西都係主場勁過客場好多
一日教鈀攞唔到歐聯
一日都要狙擊愛美麗

熱刺係勁既

懦夫蘭係修仔肥普手下打到曉飛
villa老母本身係肥普首選 之後先ssk
古天奴 沙拿 米尼 費明奴都叫廢
rose係肥普黎之前啲評價仲閪過摩蘭奴
係垃圾既都係神軒啫

熱刺板凳深度超晒班
賣左獲加仲有查普
仲有新獲加walker
防中除左丹比利仲有雲耶馬
咁都攞唔到英超肥普辭職啦

又有人開始亂吹奏
然後熱又比人屈自吹自擂

成班又平又勁又忠心

阿古路條撚樣真係抵比哥狗食住

真心覺得熱刺今年重奪英超

...

放埋rose比你 唔好再jer住啦

佢教愛奴好慘，冇錢到年年賣走主力
教到排包尾都冇計

痴線
個個post都喺度狙擊

rose 照開 54m deal唔deal? 反正我鏝d錢都係地底鑽出黎

咩事呀，真心覺得今年係熱刺既一年

你地今年拎冠軍，rose留隊

自己嗌個假黎丟

Bielsa喺里爾自身難保

作為車狗真係覺得熱狗攻果陣好好睇
起碼無時間停頓

Jimmy tou[url]rv [/url]g

熱狗真心勁 打撚到班鏝狗係咁屌黑

上面話哥狗戰術完勝既 係咪唔記得左上季第一輪鏝對熱狗個場 想猜都猜唔到

咁你又肯定佢地交換隊波 肥普會教得好過哥狗?
睇你COMMENT講到實牙實齒 仲以為佢地試過交換波教

點樣控制傷患同輪換都係一門學問
正如場場泊大巴打反擊果D隊 咪得兩三年貨仔
最後咪CHUR到班友五勞七傷要換血

咁係因為你淨係睇強強大戰
見識唔到對中下游嗰時嘅U型傳球

留到艾歷臣先講啦

試下睇返今季熱對史雲斯般尼果2場
見識下咩叫u型傳球, dele死扭
你就唔會咁講

琴晚果場肥普咪醒 將個波比利狗控 自己打反擊
利狗唔識打陣地 求奇將個波斬上比人沙拉追就算
最後咪比你地熱撚到仆街

利根本唔識玫，成日你眼望我眼，無領隊會睇唔出掛，上場獌又係廢

羅渣士年代都有d組織啦 而家利狗求奇斬上去比兩翼跑
真係好撚on9 好似回到過去咁

肥普本身就熟悉哥狗基本嗰套戰術 以前教愛斯賓奴都捉到哥狗條路
但係哥狗通常用熟隊波就會有啲前所未有嘅戰術革新再keep住fine tune
肥普呢瓣唔係佢嗰皮

今季曼城d攻力係球隊史上最佳
利申睇左十幾年曼城

Ching認真？
係既話

對上兩年拜仁有乜戰術革新
吹得就吹

卡尼做唔做到世界第一

其實我今年先捧

阿古路仲係條精虫果時就已經睇緊鏝城

將兩閘收入中間做防中協防 防止比人打反擊咪就係其中一樣革新囉
你睇下安76 拎住同一堆人踢成點咪知個分別係邊

對利唔見佢咁踢

比沙拉屌屎忽屌到奧塔文迪瀨屎

唔係痢對中堅太撚柒廢鏝都搞唔惦痢

講緊佢拜仁果陣先會將兩閘收入中間 黎到曼城唔同玩法
而家mendy傷左 變左剩係將左閘戴夫收入中場位 右翼移入去ss位
比右閘自己打哂成條右路
至於打利狗果場係出352 又唔同玩法

佢唔係有walker我諗佢唔會咁放心放哂成條右路出黎

walker好似無限體能咁 但波底差d 但夠搏又有身位好屈下

唔使波底，直線盤球有空位真係拉都拉唔住

不過年紀大d應該變第2個ivan

係熱刺果時已經證明左夠快夠身位基本上邊路既問題已經解決9成

起碼都屈返三四年先 希望佢無咩大傷

佢早幾年都好似成日傷同埋好普通下
不過肥普去左熱之後執返佢個腦返黎 真係昇華左

個個都講到曼城無傷兵問題
左閘傷左mendy得danilo同大夫，兩個都客串
但哥狗諗到將大夫移入中場中 變相進攻果時條中場線多左個人

對英超17隊都應該可以咁玩

打對熱刺同痢記咁踢應該死得好慘

打熱狗利狗佢9成踢352

所以要多謝普捷天奴整番好佢個腦再賣俾鏝

熱狗賺到笑啦，aurier個上限高過walker,始終波底好d。

應該會出路蘭迪做G點俾多D 空位KANE/SON/ALI 做突破, 好似對皇馬咁踢..

aurier唔搞事真係好勁既 不過walker英人座底最少加10m

我覺得賣得平啦 , 話哂英人最強右閘...

aurier依家暫時比唔上walker,但上限高，人工平，兼一買一賣熱刺執左30m

對熱刺一定係good deal

不過我覺得熱刺依隊波個人工再唔加應該好快星散。

艾歷神，toby依堆外勞全部未續約，但頂薪kane都係120k人工

續完又唔過得依個數，班外勞彩你都戇鳩，佢地出踢分分鐘有隊出200k比佢地

基本上熱狗係打道氣，上季我以為已經係佢地極限，點知今季仲頂得住。但我認為今季都應該係佢地最後一季。

D約唔係去到2020?

最快個個都2020年

我覺得球員唔續以利維性格會賣，賺返筆

睇個勢依2個都唔會續

依家應該係肥普話事先
Walker單deal都係肥普決意早啲放
Dier同曼聯亦都係肥普㩒停左

打起左WINKS又可以賣走戴亞 LEVY心諗今次仲唔FATFAT

最驚鍠呢d賤種又走黎搞鳩班球員，好似當年摩迪巴爾咁

利維講過話唔會再同獌做生意

Yes 仲要賣番俾英超

Y

貝big單野

但肥普話麟狗本身已經同dier deal緊

好多時都會先同球員傾掂數再同球會傾既

Dier 今年好似有啲回塘

做萬金油多

不嬲都講佢吹大左，橫傳王黎，防守又唔見得硬淨

wayama無傷一定係出wayama

唔類型既 雲耶馬真係防中黎
Dier攝石型黎 執下漏 補下位

have kane have king

walker rose

肥普買唔倒舒拉達連博一鋪用dier打防中比佢博中咗
佢心中定位dier始終係中堅>防中
買到wanyama之後梗係用返正宗防中
不過dier自己鍾意打中場多啲
所以走wimmer一個中堅但補返Sanchez同Foyth兩個 再當Dier萬金油咁用

上季垃圾嗰時咪又係佢教

上年成個後防又老又踢法粗枝大葉
換左2邊中間壓力解放 咪踢到佢想要既足球囉
雖則ota個波底都係麻麻 但過左一季之後都應付到 幾可有隊波個隊長近3年係黃金年齡都係傷緊

咁垃圾都拎第三😂教防守出名勁果個第六

我覺得佢最勁係教史東斯教到真係碧基咁
啲用波傳波定撚到
曼城之所以猜得順佢同龍門功勞真係好大

上季史東斯俾人屌到仆街，然後哥帥次次係記者會力撑佢，話係我叫佢係後場咁踢，如果要屌就屌我先，仲話鍾意佢性格夠tough

就係因為佢俾機會俾信心所以今季就有成果
當初佢係巴提拔布斯基斯一開頭又係俾人屌到仆街

今季未爆炸就當上左神枱
人唔笑狗都吠

對車對利對皇對拿玻里都未爆炸喎，你講晒啦

所有用波型中堅都有爆炸既機會
就算幾勁都係
個問題係長遠佢幫唔幫到隊波
哥迪奧拿好依賴曼城由後場組織攻勢
上季史東斯爆炸得黎唔係好猜得個波上去
但今季佢加奧達文迪完全得

就算佢之後有啲場次派膠，但長遠黎講今季曼城條後防既用波能力係令佢地上升一個層次既好大關鍵

佢不嬲有天份

覺唔覺宜家既高普同avb最後一季差唔多
對列強比人數
對廢隊又贏唔到
後防完全唔掂

垃圾中堅 但又死要高位

kane一日唔走熱刺衰極都有限

唯一奇怪點解無大會想買大力神

我直情覺得佢同迪布尼同級，勁過法比加斯

傳中，直線，又有盤球

爆左先出黎吠啦 傻閪

唔放人姐
點會勁過法比

依家嘅法比好廢喎，車迷場場屌

dier唔勁

依家梗係啦
但車仔得佢一個有創造力

打中堅我覺得唔算好差 打防中就普通
哩家個市最少都賣到40m

有創造力唔代表勁喎，不過阿狗嘅法比應該勁過依家個艾歷臣嘅

踢車無人抖住佢姐 343點夠活力踢雙中場其中一個
有個box to box + 1防中抖住佢踢433應該唔錯啦

我都係講依家姐 疤買佢好過古天奴啦

佢老母都遲早爆炸

無左閘，踢唔到4後衛的

大力臣有放守
法比無簡迪中場放題

大力初初黎都係純攻擊球員
扭人落底傳波
肥普tune到佢變左cm有攻有守
呢下又係神手

果陣仲笑鳩佢買石頭

佢上季真係好撚好笑bor

回傳，撚波，乜野自爆方法都有

用左成季有多先適應到做埋防守

有冇人講下以前高普教多仔d 防守係咪都咁差

場場狂跑踢法用殘左班人最後個季就。。。

本身天材10號 做到攻守兼備仲keep仲咁勁 其實好勁嫁啦

逼搶真係唔可以場場用
比你成功搶到波
有幾多次可以轉化成入球
但成班人就一定冇哂氣
冇氣點防守同進攻
一季流流長
唔傷都冇力啦

其實利狗今季逼搶同鳩跑都少過上季
高普頭兩季逼搶係一失就幾條友逼人地,今季基本上冇左呢樣野

佢應該睇到有問題
叫佢地就住逼
佢宜家要搵到個新陣或新打法
改善宜家個問題
好似干地上季個343咁
柒唔緊要，最緊要有改變

簡單嚟講
高普基本上係完全唔明白
何謂防守
亦唔重視防守
佢個防守邏輯就係追波
數人頭Mark人
乜嘢捕位防守同隊形防守
喺佢腦裡面係冇嘅
就算俾巴里斯 + 馬甸尼 + 尼斯達 + 簡拿華路 俾高普
情況我覺得都唔會好得幾多

利輸解圍出禁區頂嘅波輸到好似睇replay咁
改極都唔得，佢真係唔識執防守
防線唔洗錢落去就知佢唔重視防守
覺得四個後防球員有對腳就得，寧願洗錢落進攻度
你估真係best offence is the best defence 咩

Money spent on defenders in last 4 transfer windows:

City: £180m
Chelsea: £109m
Spurs: £71m
United: £68m
...
Liverpool: £12m.

Says it all.

好多人屌dier愈來愈四不像，打中堅同中場都唔掂，但無可否認佢的萬金油特性幫到肥仔轉陣。打緊三中堅如果要轉守為攻，dier會上前頂住中場個位，解放兩閘衝上去；想由三中堅換傳統四後衛打法，dier又可以直接打防中位；另外，dier 亦有打右閘的能力。

費查化

或者可以踢好耐熱刺

其實平時有踢開波都好鐘意有呢種球員做隊友
當你知道有人會幫你補漏同會現位幫留返條後路比你 你踢起上黎係會放心好多
不過佢成日踢踢下就會唔知痴左邊條根喺人地禁區頂放L1+三角入禁區 重點係每次都勁大力放出界 成功率係0

佢啲L1 + 三角得KANE 會接到

好似睇漫畫咁 "接唔到我既傳球係因為你水平未夠"

成班係到吹到熱狗好撚勁

其實好多熱狗出哂未公海打丁

真係勁wo 你睇佢今年歐戰都勁左就知 上年比甲都贏唔到

吹果班全部都唔係熱狗黎

法斯奥去到羅馬變到另一個人，上季仲係best cb, 可惜唔夾肥普戰術既就要out

同雲馬一樣，有實力但轉身慢。

利迷唔會話高普有責任
只會話fsg唔科水

你有冇mon過利狗Po，好多都鬧高普冇plan b喎

我見體波台有d利屌左成年都係屌fsg

由高普講話滿意現時中堅選擇 同埋搵唔到比佢地好ge防守球員開始已經知佢戇尻 9up入面都應該帶有佢覺得唔洗買人ge唸法

球員廢
fsg唔科水，高普買唔到
所以係fsg問題 唔關高普事 高普頂多得1成責任
好似係

利有so9 王子
熱有巴利 摩迪
唔明依兩隊垃圾點解拎唔到英超

比人神化太緊要 仲係用緊對德甲球隊 方法玩英超

你估高普唔想買人咩
fsg唔比錢渣
如果有錢買人已經排緊前4

獌有伊巴 普巴 連加特 都拎唔到啦

阿狗 有張伯輪 禾仔 2&b 都拎唔到

回應上面隻轟

我轟有cahill 阿姨 安 moses都拎到英超

你細球會就預左比人搞緊啦
慘得過人地過左皇馬有歐聯拎,仲拎撚左3次,係熱依家都仲係爭緊頭四咋，盃耳都未撚掂過

有啲人話高普有咩不足 應該要改 就即刻話係咪要炒高普 炒完搵邊個教 一定要相信高普

清唔撚識波? 爭緊冠架, 前咩4呀 前4留俾阿狗去爭啦

爭乜撚野冠呀？睇過？
爭撚到未呀？

夠鐘訓啦柒頭

arsene fc
高浦fc

嬲嬲豬

屌，講起就嬲，做教練做到訓撚著左咁

上年排第二都唔叫爭冠嘅話當英超係德甲咩

呢個又要拜肥普
之前場場都實屌到walker仆街，肥普教左一兩年佢已經脫胎換骨

年年都係第二，但係好早已經追唔到

舊年好似追到差四分，邊到算好早追唔到

連反超前過都無叫追得到?

爭冠係爭啫 算爭過嘅

Rose都係啦

熱係爭冠喎 爭到左既話就唔係叫爭冠啦 係叫衛冕冠軍/上季冠軍

肥普係唔係向高普致敬

肥普：岩岩追完post

吹完就出事了

洛里斯都有一段時間試過朋友隊成員都唔係朋友,瘋狂OG/幫對家助攻

早兩年對車仔果場

呢一年都有好多次解圍fail比人搞掂

中左反間計，用dier 換sanchez 屌
#thfc Mou felt Sanchez was Ajax’s weak link in Europe League final. Poch claimed he hadn’t heard that...but he’s dropped today.

呢樣真

我嗰時開個post熱狗就沉